連登屬於hk01個post是咪又比人刪左？

點解搵唔到既

推

等眼殘定又比人刪左？
好似真係唔見左

又扮睇唔到？ 連登仔係唔係咁痴線
仲話咩民主 自由
又串中共打壓人民

呢個?

原來連登係香港01屬下！！

原來已經唔係熱門
洗唔洗咁快移走

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

死連狗 小氣到

點解每次有人貼高登仔講連登嘅post都見到呢兩條友互含

咩小氣啊？都無刪post，依家係會員惡意中傷散播假消息喎？可以告佢誹謗喎，就算刪post都唔過份啦

陳云根D青山派黎